請教rime setting問題

想請教下rime有冇辦法set到選字個陣
禁空白鍵 = next page (暫時做到)
但到last page個陣再禁空白鍵, 會返返去選字第一頁? (好似windows速成個隻選字logic咁)

另外有冇巴打用緊rime + quick-classic 可以share下profile?

唔想打唔到中文
唔想用ibus quick-classic但冇關聯字